[有圖]警務處長疑被連燉13級至高級警員！

終於可以親口講記你老母